歐聯八強，英超得上屆冠軍有能力留低

垃圾英超

希望李城抽到 摩拉哥 or 拜仁
幫英超報仇

想幫我熱報牛要抽邊隊？

都係摩納哥

要避開三隊西班牙，有D難度

16強抽西甲
8強4強決賽都係對西超

我城入決賽咁好J?

一隊姐
8強劇本肯定有場疤/皇vs馬體會

打祖記應該幾好睇

殺到入決賽都西超就搞笑

好合理呀

支持呢隊李城繼續喺歐聯殺上去，直到遇上巴塞。我信巴塞一定無情炒柒班二五仔，為雲帥出氣。上季睇李城真係好熱血，遇神殺神，遇佛殺佛。相信連巴塞班球員都好佩服佢地能踢出蔗渣價錢，燒鵝味道。但我也相信巴塞遇到佢地一定會加多兩錢肉緊炒柒佢。因為巴塞團結和無私係佢地強大的核心。一定睇唔過眼佢地咁對雲帥。

睇龍就夠好睇，邊個救得多12碼邊隊贏

李城係八強嚟講比較弱，緊係做俾皇馬拜仁食啦

……

你做乜o野o即?

屌你呀仲有我曼 今晚出梗線入8强無得輸

對李城黎講，中摩納哥係頭獎

其次已經係多仔同祖記

希望四強先打皇巴拜

決賽對祖記,舒米高ko 保方封神

歐霸? 祝獌今年捧杯, 下屆蟬聯呀!!!

估皇拜李城入4強

希古恩戴巴拿

摩納哥同李城邊隊弱啲？